若支持港鐵罷工, 一般市民何不「先集結, 後癱瘓」

1. 鐵路全線失效, 全港交通阻塞, 人們想返工也不能返, 實為「罷工」的終極催化劑
2. 車長想罷工
3. 市民主動癱瘓鐵路可減輕車長罷工壓力, 令鐵路癱瘓+車長罷工 更容易發生
4. 但早前「癱瘓鐵路」行動一直缺少成效, 何故？因為一兩個人唔成事, 群眾見你阻住架車開出就屌爆你
5. 所以, 何不仿傚遊行, 人多才安全, 「先集結, 後癱瘓」, 令每個人都可以無代價癱瘓鐵路?

例子：
七月３０號，朝早點九龍塘集結，一齊搵個藉口癱瘓鐵路全線

4. 但早前「癱瘓鐵路」行動一直缺少成效, 何故？因為一兩個人唔成事, 群眾見你阻住架車開出就屌爆你
5. 所以, 何不仿傚遊行, 人多才安全, 「先集結, 後癱瘓」, 令每個人都可以無代價癱瘓鐵路?

每條線同時間阻幾班 就成功
推

支持

如果市民先搞 又會被人話阻住返工
車長自發唔同

今次無大台，組織要下而上，
先加入公海，尋求共識！

公墓員工業行動-公海

香港金融同路人

香港資訊科技同路人

迪迪尼同路人

主動癱瘓係為左有破窗效應。而家問題係有人想罷，但踏唔出第一步。幫佢地踏出第一步後，自然陸續有黎